有冇人好鍾意去donki買甜品食

次次去都掃幾盒唔同種類既甜品
見到啲盒咁靚又忍唔住買

依款好香蛋味 仲有少少炭燒味
口感唔係鬆軟 係比較有咬口個種
但成$100盒 不過冇得去日本咪買下

同場加映 同依個蛋糕好夾既杏仁奶
好香杏仁味

味道：7/10
蛋糕好蛋～杏仁奶好杏仁

溝女指數：10/10
去donki就溝到女

Ig有片有興趣可以睇下

食譜就依到：

$100咁貴
Btw樓主成日去dinky 咪好多積分

有少少想試個奶

見到個盒靚就買左
都幾多 我cap埋圖叫阿媽啲分比埋我

朱古力蛋糕，提子蛋糕，好撚正

有提子蛋糕咩 邊個位

成日比人買曬 得冇糖

隻奶好似759都有？

朱古力係邊隻

蛋糕櫃青提好好食

蛋糕櫃，透明盒

剩係見到好多冇人買既千層蛋糕
你邊間買

叫印仔介紹下

donki bagel好食

食過
另下雪櫃日本直送個啲都好正

有罐白提子汁好好飲

成日買蕃茄味 好好咬

雪糕都會買番去食

仲要唔貴

貴唔貴 我成日買蘋果汁

太遠驚溶 有冇推介

同杏霜有乜分別

幾錢到 我次次去比人買曬

雪糕泡芙都好食
住得近donki所以唔怕溶
但你可以拎啲冰架麻

但成日冇曬 啲人搶撚曬

ME!!!不過荃灣果間都好遠

好似$18

我都淨係買過一次
蕃茄同肉桂都好好食

又想話$10 2個
大家準備負皮

我都中意去donki 買零食
唔係10蚊2件bagel了T.T

唔理 要負皮你

唔好蝦ME T.T

肉桂好臭

咁平 唔怪得冇曬

個杏仁奶係咪連登仔出
個logo

應該係連仔抄佢

蝦蝦蝦

why are you bullying Jill T.T?

佢好似成分得杏仁同水

Bubu

u are badbad

成日搶曬啲平野

搶平野唔係我專利，你都可以一齊搶

鐘意杏仁奶，自己整都好易

點整

$10

YouTube 大把片：How to make Almond mike

食過千層蛋糕
覺得好一般

成日忍唔住買草餅 同白色果隻紅豆燒餅

好唔好食